約女仔出街咩住個背囊係咪好毒

如題

入面帶定把遮,外套
到時落雨又一齊用
入商場冷氣大又借比人著
對方有野又可以幫佢袋住先
幾好啊～

前題你要靚仔先

睇咩款

點解啊

你個樣毒既話比你著到周柏豪咁款你都係毒㗎啦

gregory

唔靚仔你咩春袋啦

咁都正常樣既 自問唔毒既
但係好似好少見一男一女咩袋咁

咪賴個背囊啦

樣真係好重要

認真，第一次見最好唔好，除非你同條女已經熟到唔需要扮

咁d野放邊 約左睇戲

男人老狗兩袖清風有咩要帶?
最緊要荷包仔夠厚啊

帶個銀包咪得囉，搬屋咩依家

咁介意個袋做乜，男人最緊要霸氣，驚呢樣驚嗰樣就註定溝唔到女

唔講唔知 一講笑到仆街

劉德華出街都揹住個背囊

你不結問約女仔出街著住底褲係咪好毒仲好啦

將屋企啲日用品塞哂入去到時拎俾條女用 不知幾體貼

仲有荷b仔要夠長夠粗

如果背囊都要煩
你要煩既野都幾多

30cm基本啦

我都覺自己諗既野都幾無謂

手提袋囉
起碼冇背囊咁毒